諗緊乜

諗緊點死好

鳩毛哈哈

打交叉

諗緊點做東亞政治強人

點解

一係打橫一係打直

厭了

性慾

我未

續句嚟

俾你ig我

唔方便

大 開 殺 戒

食東瓜